想問係咪得皇緊咁西 勁既球員反而無得出

R撚晒頭都唔明啲有錢佬點諗

收到風isco要去鏝城了

皇馬sorry

再嘈就下場r聯出晒正選打到馬體永不翻身

收到風樓主樓下個老母好撚肉酸

死皇狗收聲啦

你兩次都係樓主樓下

蕃茄